[中大JJ]揸車入中大問題

想問下有無Ching 知道而家揸車入中大係咪就咁拍八達通就OK?

進出校園
所有進出校園的車輛須具有下列其中一項認可方式：
(a) 持有由保安處發出的射頻識別卡 (RFID) 及有效大學泊車證；或
(b) 持有中大通 (已獲發有效大學泊車證)； 或
(c) 持有八達通 ；
政府車輛、認可維修車輛，及獲保安處許可的其他車輛可以進出校園。